<resources>
    <string name="app_name">NetGoVPN</string>
    <string name="dialog_subjects">Это бесплатно и останется бесплатным</string>
    <string name="dialog_note">Если хотите, вы можете помочь нам покрыть расходы на обслуживание и развитие приложения. Спасибо!</string>
    <string name="dialog_buttn">Пожертвовать</string>
    <string name="flat_terms">Условия использования</string>
    <string name="flat_donate">Поддержать нас</string>
    <string name="flat_about">О нас</string>
    <string name="server_ping">пинг сервера: </string>
    <string name="server_ms"> мс</string>
    <string name="speed">скорость: </string>
    <string name="traffic">трафик: </string>
    <string name="measuring">пинг сервера: измерение</string>
    <string name="no_internet">Нет подключения к интернету</string>
    <string name="server_not_work">Ни один сервер не работает с вашим интернетом. Пожалуйста, попробуйте снова.</string>
    <string name="server_issue">Проблема с подключением к серверу</string>
    <string name="Error">Ошибка</string>
    <string name="new_update">Новое обновление</string>
    <string name="diret_dl">Прямая загрузка</string>
    <string name="google_dl">Установить из Google Play</string>
    <string name="connecting">Подключение...</string>
    <string name="aboutus_note">Мы — небольшая независимая команда, работающая с целью предоставления бесплатных, открытых и быстрых сервисов для всех.</string>
    <string name="github">💻 Github:</string>
    <string name="website">🌐 Веб-сайт:</string>
    <string name="email">✉️ Эл. почта:</string>
    <string name="telegram_channel">📢 Канал в Telegram:</string>
    <string name="telegram_support">💬 Поддержка в Telegram:</string>
    <string name="termsofuse">Политика конфиденциальности и условия использования</string>
    <string name="ourwebsite">Посмотреть на нашем сайте</string>
    <string name="accept">Принять</string>
    <string name="donate_notice">Все пожертвования будут использованы для оплаты серверов и улучшения инфраструктуры VPN</string>

    <string name="select_crypt">Выберите криптовалюту:</string>
    <string name="select_netwo">Выберите сеть:</string>
    <string name="copyed">Адрес скопирован</string>

    <string name="notif_per">Разрешить доступ к уведомлениям</string>
    <string name="vpn_per">Разрешить доступ к VPN</string>

    <string name="pravicynote">
В NetGoVPN наша главная цель — защита вашей конфиденциальности и безопасности. Мы понимаем важность сохранения ваших личных данных и гарантируем их безопасность при использовании наших сервисов.\n
\n
1. Политика отсутствия логов:\n
Мы не отслеживаем, не записываем и не храним никакие логи вашей интернет-активности. Это включает историю просмотров, время подключения или любые данные, связанные с посещаемыми сайтами. Мы защищаем вашу анонимность и гарантируем, что никто, даже мы, не имеет доступа к вашей онлайн-активности.\n
\n
2. Данные пользователей и аналитика:\n
Мы не собираем личную информацию, такую как имя или адрес. Для статистики мы используем Google Firebase для подсчёта активных пользователей. Эти данные обрабатываются и хранятся на серверах Google исключительно для внутреннего анализа и не содержат персональной информации.\n
\n
3. Сторонние сервисы:\n
Мы не передаём ваши данные третьим лицам, если это не требуется по закону. Мы также не продаём и не сдаём ваши данные в аренду рекламодателям или брокерам данных.\n
\n
4. Безопасность данных:\n
Мы используем современные методы шифрования для обеспечения приватности соединения. Любые данные, передаваемые нам, защищены надёжными мерами безопасности в соответствии с международными стандартами. При использовании нашего VPN ваши данные надёжно зашифрованы и недоступны посторонним.\n
\n
5. Хранение данных:\n
Поскольку мы не собираем персональные данные или журналы активности, никакая информация о пользователях не хранится на наших серверах. Это гарантирует полную защиту вашей конфиденциальности при использовании VPN.\n
\n
6. Ваши права:\n
Вы имеете право запросить доступ, исправление или удаление любых персональных данных, если таковые существуют. Однако согласно нашей политике конфиденциальности, мы не храним никаких данных, чтобы управлять ими или удалять.\n
\n
Условия использования:\n
\n
Используя сервис NetGoVPN, вы соглашаетесь со следующими условиями:\n
\n
1. Право на использование:\n
Вы должны быть старше 18 лет. Используя сервис, вы подтверждаете свою дееспособность и согласие на заключение юридического соглашения.\n
\n
2. Использование сервиса:\n
Вы обязуетесь использовать наш VPN только в законных целях. Любая незаконная деятельность (взлом, кража данных, распространение вредоносного контента и т. д.) строго запрещена. Мы оставляем за собой право заблокировать доступ при обнаружении нарушений.\n
\n
3. Доступность сервиса:\n
Мы стремимся обеспечить стабильную и бесперебойную работу, однако не можем гарантировать постоянную доступность. Возможны перерывы по техническим причинам или форс-мажору.\n
\n
4. Ответственность за аккаунт:\n
Вы несёте ответственность за сохранность своих данных для входа. Любая активность под вашим аккаунтом — на вашей ответственности. В случае подозрения на несанкционированный доступ свяжитесь с нами немедленно.\n
\n
5. Ограничение ответственности:\n
NetGoVPN не несёт ответственности за ущерб, убытки или неудобства, вызванные использованием или невозможностью использования сервиса. Мы не гарантируем абсолютную защиту от внешних угроз.\n
\n
6. Прекращение доступа:\n
Мы можем приостановить или прекратить предоставление доступа без предварительного уведомления, если нарушены данные условия.\n
\n
7. Изменения условий:\n
Мы можем периодически обновлять эти условия. Все изменения публикуются на нашем сайте или отправляются по электронной почте. Продолжая использование сервиса, вы принимаете обновлённые условия.\n
\n
8. Применимое право:\n
Настоящие условия регулируются законодательством США. Все споры рассматриваются в судах штата Нью-Йорк.\n
\n
Используя сервис NetGoVPN, вы подтверждаете, что прочли, поняли и согласились с данной Политикой конфиденциальности и Условиями использования.\n
</string>
</resources>
